const initialData = {
	results: {
		1: {
			1: {
				id: 1,
				type: "normal",
				question: "Jednostką napięcia elektrycznego w układzie SI jest",
				afterQuestion: "",
				correctId: 1,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Wolt",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Amper",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Wat",
					},
				],
			},
			2: {
				id: 2,
				type: "normal",
				question: "Kto opatentował żarówkę",
				afterQuestion: "",
				correctId: 2,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Elon Musk",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Thomasa Edisona",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Nikola Tesla",
					},
				],
			},
			3: {
				id: 3,
				type: "normal",
				question: "Kto sformuował równanie E = mc²",
				afterQuestion: "",
				correctId: 3,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Stephen Hawking",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Isaac Newton",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Albert Einstein",
					},
				],
			},
			4: {
				id: 4,
				type: "dragable",
				question: "",
				afterQuestion: "zorganizował przyjęcie dla podróżników w czasie",
				correctId: 1,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Stephen Hawking",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Galileusz",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Leonardo da Vinci",
					},
				],
			},
			5: {
				id: 5,
				type: "normal",
				question: "Projekt StarLink to:",
				afterQuestion: "",
				correctId: 1,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Sieć satelit",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Sieć światłowodów",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Program kosmiczny",
					},
				],
			},
			6: {
				id: 6,
				type: "dragable",
				question: "Odnawialne źródła energi to np. ",
				afterQuestion: " oraz panele słoneczne",
				correctId: 1,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Turbiny powietrzne",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Elektrownie Węglowe",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Elektrownie gazowe",
					},
				],
			},
			7: {
				id: 7,
				type: "normal",
				question: "Ile oktetów ma adres IP: ",
				afterQuestion: "",
				correctId: 2,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "2 oktety",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "4 oktety",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "6 oktetów",
					},
				],
			},
			8: {
				id: 8,
				type: "dragable",
				question: "Sprzęt 'starej daty' to np.",
				afterQuestion: "",
				correctId: 1,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Nokia 3310",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Implanty w mózgu",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Sztuczna inteligencja",
					},
				],
			},
			9: {
				id: 9,
				type: "normal",
				question: "Samochody tesli są:",
				afterQuestion: "",
				correctId: 3,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Na gaz",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Dislowe",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Elektryczne",
					},
				],
			},
			10: {
				id: 10,
				type: "normal",
				question: "Jak nazywał się pierwszy komputer:",
				afterQuestion: "",
				correctId: 3,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "WIND",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "APPLE",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "ENIAC",
					},
				],
			},
		},
		2: {
			1: {
				id: 1,
				type: "normal",
				question: "Kto napisał zbrodnię i Karę",
				afterQuestion: "",
				correctId: 3,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Henryk Sienkiewicz",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Bolesław Prus",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Fiodor Dostojewski",
					},
				],
			},
			2: {
				id: 2,
				type: "normal",
				question: "Koniec średniowiecza to:",
				afterQuestion: "",
				correctId: 1,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Odkrycie Ameryki",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Pandemia w Europie",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Sukcesja Burgundzka",
					},
				],
			},
			3: {
				id: 3,
				type: "normal",
				question: "Jakie wydarzenie kończy średniowiecze",
				afterQuestion: "",
				correctId: 3,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Najazdy Mongolskie",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Wybudowanie koloseum",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Upadek Rzymu",
					},
				],
			},
			4: {
				id: 4,
				type: "dragable",
				question: "Barok był nurtem z",
				afterQuestion: " wieku",
				correctId: 2,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "VI",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "VII",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "VIII",
					},
				],
			},
			5: {
				id: 5,
				type: "normal",
				question: "Z czym kojarzy się średniowiecze",
				afterQuestion: "",
				correctId: 2,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Korporacjonizm",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Feudalizm",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Cyfryzacja",
					},
				],
			},
			6: {
				id: 6,
				type: "dragable",
				question: "Poska chemik oraz fizyk ",
				afterQuestion: ", która jest zdobywczynią nagrody nobla",
				correctId: 2,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Wisława Szymborska",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Maria Skłodowska-Curie",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Olga Tokarczuk",
					},
				],
			},
			7: {
				id: 7,
				type: "normal",
				question: "Kto napisał 'W pustyni i w puszczy'",
				afterQuestion: "",
				correctId: 2,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Wiesława Szymborska",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Henryk Sienkiewicz",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Adam Mickiewicz",
					},
				],
			},
			8: {
				id: 8,
				type: "dragable",
				question: "",
				afterQuestion: "jest utworem napisanym przez Adama Mieckiewicza",
				correctId: 1,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Pan Tadeusz",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Wesele",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Krzyżacy",
					},
				],
			},
			9: {
				id: 9,
				type: "normal",
				question: "Kto napisał 'Ogniem i mieczem'",
				afterQuestion: "",
				correctId: 3,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Fiodor Dostojewski",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Adam Mickiewicz",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Henryk Sienkiewicz",
					},
				],
			},
			10: {
				id: 10,
				type: "normal",
				question: "J.R.R. Tolkien jest autorem: ",
				afterQuestion: "",
				correctId: 3,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Władcy pierścieni",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Eragon",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Thor",
					},
				],
			},
		},
		3: {
			1: {
				id: 1,
				type: "normal",
				question: "Auta Tesli mają napęd na:",
				afterQuestion: "",
				correctId: 1,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Elektryczność",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Gaz",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Diesel",
					},
				],
			},
			2: {
				id: 2,
				type: "normal",
				question: "Firma BMW pochodzi z:",
				afterQuestion: "",
				correctId: 2,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Berlin",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Monachium",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Paryż",
					},
				],
			},
			3: {
				id: 3,
				type: "normal",
				question: "Prestiżową marką jest:",
				afterQuestion: "",
				correctId: 3,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Audi",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Skoda",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Lamborghini",
					},
				],
			},
			4: {
				id: 4,
				type: "dragable",
				question: "",
				afterQuestion: "pochodzi z Japonii",
				correctId: 2,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "BMW",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Honda",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Mercedes-Benz",
					},
				],
			},
			5: {
				id: 5,
				type: "normal",
				question: "Który rodzaj paliwa jest tańszy",
				afterQuestion: "",
				correctId: 1,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Gaz",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Diesel",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Petrol",
					},
				],
			},
			6: {
				id: 6,
				type: "dragable",
				question: "Marką promowaną przez",
				afterQuestion: "jest Tesla",
				correctId: 1,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Elon Musk",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Nicola Tesla",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Thomas Edison",
					},
				],
			},
			7: {
				id: 7,
				type: "normal",
				question: "Jaki silnik jest najbardziej ekologiczny",
				afterQuestion: "",
				correctId: 2,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Diesel",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Elektryczny",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Gazowy",
					},
				],
			},
			8: {
				id: 8,
				type: "dragable",
				question: "Który silnik powstał pierwszy",
				afterQuestion: "",
				correctId: 1,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Diesel",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Gazowy",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Elektryczny",
					},
				],
			},
			9: {
				id: 9,
				type: "normal",
				question: "Ktora marka pochodzi z Niemiec:",
				afterQuestion: "",
				correctId: 3,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Ford",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Honda",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "BMW",
					},
				],
			},
			10: {
				id: 10,
				type: "normal",
				question: "",
				afterQuestion: "Ktora marka pochodzi z USA",
				correctId: 3,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "BMW",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Honda",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Ford",
					},
				],
			},
		},
		4: {
			1: {
				id: 1,
				type: "normal",
				question: "Do czego służy <br />",
				afterQuestion: "",
				correctId: 2,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Wrappowanie",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Przejście do kolejnej lini",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Dodanie indexa górnego",
					},
				],
			},
			2: {
				id: 2,
				type: "normal",
				question: "Do czego służy <div>",
				afterQuestion: "",
				correctId: 1,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Wrappowanie",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Przejście do kolejnej lini",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Dodanie indexa górnego",
					},
				],
			},
			3: {
				id: 3,
				type: "normal",
				question: "",
				afterQuestion: "Do czego służy <sup>",
				correctId: 3,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Wrappowanie",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Przejście do kolejnej lini",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Dodanie indexa górnego",
					},
				],
			},
			4: {
				id: 4,
				type: "dragable",
				question: "Za pomocą",
				afterQuestion: "można dodać index dolny",
				correctId: 1,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "<sub>",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "<sup>",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "<div>",
					},
				],
			},
			5: {
				id: 5,
				type: "normal",
				question: "CSS to:",
				afterQuestion: "",
				correctId: 1,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Cascading Style Sheets",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "HyperText Markup Language",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "JavaScript",
					},
				],
			},
			6: {
				id: 6,
				type: "dragable",
				question: "className występuje w ",
				afterQuestion: "",
				correctId: 3,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "HTML",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "CSS",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "REACT",
					},
				],
			},
			7: {
				id: 7,
				type: "normal",
				question: "HTML to:",
				afterQuestion: "",
				correctId: 2,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Cascading Style Sheets",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "HyperText Markup Language",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "JavaScript",
					},
				],
			},
			8: {
				id: 8,
				type: "dragable",
				question: "<table> występuje w ",
				afterQuestion: "",
				correctId: 1,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "HTML",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "CSS",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "REACT",
					},
				],
			},
			9: {
				id: 9,
				type: "normal",
				question: "JS to:",
				afterQuestion: "",
				correctId: 3,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Cascading Style Sheets",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "HyperText Markup Language",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "JavaScript",
					},
				],
			},
			10: {
				id: 10,
				type: "normal",
				question: "<strong> to:",
				afterQuestion: "",
				correctId: 1,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Pogrubienie tekstu",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Przekreślenie tekstu",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Podkreślenie tekstu",
					},
				],
			},
		},
		5: {
			1: {
				id: 1,
				type: "normal",
				question: "Kiedy była bitwa pod Grunwaldem",
				afterQuestion: "",
				correctId: 3,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "1420",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "1400",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "1410",
					},
				],
			},
			2: {
				id: 2,
				type: "normal",
				question: "Zdobycie konstantynopola było w:",
				afterQuestion: "",
				correctId: 1,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "1453",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "1457",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "1456",
					},
				],
			},
			3: {
				id: 3,
				type: "normal",
				question: "Pierwsza krucjata rozpoczęła się w:",
				afterQuestion: "",
				correctId: 3,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "1095",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "1097",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "1096",
					},
				],
			},
			4: {
				id: 4,
				type: "dragable",
				question: "Koronacja Bolesława Chrobrego odbyła się w",
				afterQuestion: "",
				correctId: 1,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "1025",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "1023",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "1021",
					},
				],
			},
			5: {
				id: 5,
				type: "normal",
				question: "Synem Bolesława Chrobrego jest:",
				afterQuestion: "",
				correctId: 1,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Mieszko II Lambert",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Mieszko I",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Mieszko III Stary",
					},
				],
			},
			6: {
				id: 6,
				type: "dragable",
				question: "Ostatnim królem Polski był",
				afterQuestion: "",
				correctId: 2,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Mieszko I",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Stanisław Poniatowski",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Bolesław Chrobry",
					},
				],
			},
			7: {
				id: 7,
				type: "normal",
				question: "Rewolucjonista z Francji to:",
				afterQuestion: "",
				correctId: 2,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Krzysztof Kolumb",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Napoleon Bonaparte",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Napoleon III",
					},
				],
			},
			8: {
				id: 8,
				type: "dragable",
				question: "Insurekcja",
				afterQuestion: "",
				correctId: 1,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Kościuszkowska",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Bonapartowa",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Mieszkowa",
					},
				],
			},
			9: {
				id: 9,
				type: "normal",
				question: "Kto skomponował hymn Polski",
				afterQuestion: "",
				correctId: 3,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Józef Poniatowski",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Jan Henryk Dąbrowski",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Józef Wybicki",
					},
				],
			},
			10: {
				id: 10,
				type: "normal",
				question: "Kim był Władysław Anders",
				afterQuestion: "",
				correctId: 3,
				answers: [
					{
						id: 1,
						answer: "Prezydentem",
					},
					{
						id: 2,
						answer: "Pisarze",
					},
					{
						id: 3,
						answer: "Generałem",
					},
				],
			},
		},
	},
}

export default initialData
